其實D阿婆落咁大雨拎個膠袋笠鳩住自己個頭為乜?

成個身都濕撚哂

CLS, 已經即刻回覆，都要排第五

老人家吹風加濕頭好容易頭痛頭暈

就黎要好似D韓星咁請實Q保護我

打柒你地班狂迷

印仔咁多fans

是

你收皮啦

不了

中醫角度, 如果個頭濕而又受寒, 邪寒入體容易病或感冒, 其他身體部位無咁易。

有名你叫洗濕個頭啦, 仲問, 食多D百里香補下腦啦